18歲男金錢糾紛遭禁錮 警拘13歲男童

18歲男金錢糾紛遭禁錮 警拘13歲男童

2017-02-08 06:30:00 HKT

凌晨1時許，一名19歲姓黎女子報警，指一名18歲姓黃男友人，在旺角上海街一單位，因金錢問題與數名男子爭執，並且被人禁錮；期間數名男子曾向黃恐嚇，聲稱要傷害他。

警員接報到場，拘捕一名13歲男童，涉嫌非法禁錮。案件列作非法禁錮、刑事恐嚇，交由旺角警區刑事調查隊跟進。追緝涉案另三名男子，包括一名年約20至25歲，身高約1.7米，瘦身材；一名年約17至20歲，身高約1.7米，肥身材，案發時身穿白色上衣；一名年約18歲，身高約1.6米，瘦身材，案發時戴眼鏡。

渣架

有冇睇內文

渣ga

18人歲被一個13歲死靚仔吹雞恐懼⋯ 條友係弱智定個靚仔太猛

3打人，係人都唔夠揪啦

加埋個13歲話唔定係4打1

個13歲擺明係最細個俾人叫𥄫住條友 等另外三個出去食飯/做其他野
呢個時候都唔發難郁個豆丁